朋友而家好想出去call g

佢話谷咗成個月, 打咗兩次j都冇用
點阻止佢?

打三次

一世人兩兄弟 你幫下佢囉

借個屎眼俾佢屌

其實夢遺就可以...

你想去邊到call?

其實佢想你幫佢打

斬左佢

拎左1m點都要促進下香港經濟

我孤陋寡聞 借問聲邊度有得拎成百萬咁開心

1m=一萬（普通話）都唔識

恥笑開始😆😂🤣

普通話唔係w咩

白頭佬 屌你老母

@賓師兄

其實佢係暗示緊想叫你幫佢含